IU廣東歌

尊重香港分化，黎香港開演唱會都唱首廣東話歌
仲將自己首歌搵陳泳謙重新填詞
IU算唔算尊重香港文化？

不過都係比反韓正義之師韓雞前泡狗後稱呼

佢去北京都唱斑馬斑馬啦與其話佢尊重廣東話不如話佢尊重當地人

斑馬係原曲，但夜信係專登填詞

可能無咩廣東歌好唱
廣東話又難學
搵首自己歌再填可能會易唱

咁你搵交嗌咩都可能可能我都吹你唔脹嘅

其實而家都無咩廣東歌好唱
廣東話又難學到死
搵首自己歌再填一定易唱好多